新年食到肚滿腸肥，做乜仲要衝去掃街？

班港豬仲食唔夠？

30蚊一串魚蛋

畀$30食垃圾落肚，真係貼錢買難受

關愛座叫大家支持本土風味

屌 全部南亞狗公仔佬擺檔

一如以往。

根本就係黑社會搵錢既日子黎